[免費] DSE 數學 Maths 問書 tg group

想開一個tg grp專答嚟緊考dse core maths同學既問題
Past Paper/ Concept 唔明都可以問

絕對唔收錢！ 唔會sell你報私補！ (自己私補已經收夠學生)

純粹只係想幫到人 補到底又好 幫到入u都好

小弟曾經遇到一個唔係為錢 真係教得好好 勁有heart既補習老師 想好似佢咁 當係報恩

只要你肯問肯學 唔hea我 唔好下下拎條prog出黎
我一定用心教

追5**既唔洗揾我 個人認為5**係要靠自己
最需要人幫既係aim2-5既人

有興趣既可以黎低tg

支持

輕輕一推 順便留個tg先 有人想入就add我啦

推

要唔要人幫手答

已經4個啦

tg我傾下

衝緊上10

過十ed

Tg: wycccc

目標30